Позорная звезда (1993)
		Молитва

>		  Dm                                    Em
		Знаешь, как убить врага, совсем не ерунда,
>		                              F
		На то она война и опытным бойцам
>		                                  Fm#
		Ужасно нелегко - им совесть не даёт
>		        A
		Или трясутся руки.
		Чтоб руки не тряслись, налей-ка двести грамм
		Простого коньяка - тогда душа легка,
		Как белые крыла и сердце, как пилот,
		Манит-зовёт в полёт.
		Чтобы выпить двести грамм, пойди возьми стакан
		Из тонкого стекла, а может хрусталя,
		Чтоб отражалась в нём вечерняя заря,
		Чтобы играло солнце.
		Чтобы солнышку светить, нужно пить и пить, и пить,
		Иначе не прожить, чтоб радовался бог,
		И солнце не зашло в бездонный океан,
		А лучше нам в стакан

>		      Dm
		Да здравствуй, Бог, это же я пришел
>		                   A#  A
		И почему нам не напиться?
>		D
		Я нашел, это же я нашел,
>		                        A# A
		Это мой новый способ молится.

		Чтобы ближнего убить, придется много пить,
		Тогда все хорошо и сердце не болит
		И разум говорит: что было то прошло.
		Думаю что теперь ты
		Знаешь, как убить врага посредством коньяка,
		Налив его в стакан и выпив двести грамм,
		Во славу небесам, теперь попробуй сам
		И не забудь сказать:

		Да здравствуй, Бог, это же я пришел
		И почему нам не напиться?
		Я нашел, это же я нашел,
		Это мой новый способ молится.